【習總南巡】「假食客」充撐場面 住戶忘閂窗被爆門

中國國家主席習近平南巡，今早「駕臨」深圳龍華區龍悅居。由於龍悅居昨晚已開始戒嚴，居民出入均被嚴格限制，商戶亦要提早關門，以致全個屋苑仿如「死城」，當局今早已容許臨街的一些商舖及食肆恢復營業，並找了一批疑似警察、公務員或經「篩選」信得過的市民「扮演」客人充撐場面。

今早10時許，龍悅居附近一處空地已有大批民眾被攔在塑膠「鐵馬」，遠遠的等待習近平「駕臨」。而在龍華區民治街道社區老人日間活動中心，今早亦有大批男女在場，疑是被當局安排到龍悅居扮「居民」，近距離迎接習近平。

另外，當地警方以保安理由，要求附近的大廈必須關窗開窗簾，物業管理處人員在習近平「駕臨」前逐一排查，有些住戶離開時忘記關窗，有人被急召回家關窗；聯繫不到的住戶，物業管理處人員便請開鎖師傅破門，強行入屋關窗。

《蘋果》記者

龍悅居部份臨街食肆今早恢復營業，食客疑是經當局「篩選」安排。

不少民眾被攔住，遠遠的等待習近平的到臨。

大批男女在鄰近的老人日間活動中心等候，疑是被安排在屋苑內扮居民。

笑撚死人咩

On9

呢 d 咁既國家想做世界第一強國？

人唔笑狗都吠啦

唱首開始戀愛黎聽下先啦

無撚聊，國家領導人有正經嘢唔做出黎玩role play

唔係話雜種係全國人民選出黎既主席咩？
依家做咩搞到咁肉酸呀？

這些正式錄用的食客嗎？

三和大神都要迴避

粉飾太平

啲底氣去晒邊呀

共產黨做野真係好肉酸

普譚金村

其實習習知唔知

強項就係唔怕肉酸

所以共產黨食硬香港人呢班單純綿羊

你話呢

梗係知啦

唔係點會係香港問這是正式錄用的警察嗎？

咁樣何必呢

中國人：閂窗係防狙擊手，你地香港人識條春咩
至於演員，咁演員都要食飯架

乜撚野都係假

咁不如唔好出街，出到黎又閃閃縮縮，又唔洗影響人，

Sad but sure

朝代末期都咁上下

秦二世問有無叛軍，趙高搵手下答只係有零星盜賊己經捉晒

全部都係戲子

平時第個國家有好野果陣就話人地扮野
自己d 扮野呢。扮都唔識扮

知咁又點 都係細果d安排架啦

最後維尼都係戲子，成件事真係好on9

自己做套戲比自己睇
圍爐打飛機成壇野都on99

大佬！！唔明返去睇電影龍鳳店啦

Youtube有條片講三和大神入面條友都話d領導黎訪問時候請佢地去做保安

叫雜種同啲居民戴VR算鳩數吧啦
反正大家都係做個樣

人地北韓先會咁做

咁難得先整到終身制 實怕死d

反觀

破門入屋閂番隻窗

然後新聞出街真係而人信黎體察民情

洗唔洗驚到咁啊
係咁驚去黎做乜撚
真係古代皇帝咁撚驚
條友真係當正自己係皇帝

龍穴居

咁似北韓？

我以為古代先有 原來咁耐成百年都冇進步過...

好肉酸

真理教麻原章幌咁款

核心嘅外圍嘅外圍嘅外圍囉

殊樂畢比

所謂中學為體 西學為用
中國文化一直都係領先西方
所以唔使進步 只須要復興

又可以post

點解蘋果成撚日做哩d憨鳩新聞

驚暗殺

特狗落區探訪民居咪又係一班臨記

因為大陸成撚日都做埋哂d憨鳩野

果個係胡錦濤，好似係

如果有恐襲 佢地第一個死先

因為在最外圍

其實 習總 初初做官果陣

都做過 縣長>市長>省長, 再進入中央政治局

佢以前做地方官員果陣, 一旦有高級領導來訪
肯定一定做過類似既野

所以 習總 點會唔知呢D野, 只不過呢D 係常規, 見怪不怪啦

2007年：中共上海市委書記

2002年–2007年：中共浙江省委書記

2002年：中共浙江省委副書記兼任代省長

1999年–2002年：福建省人民政府代省長、省長

1995年–2002年：中共福建省委副書記

1990年–1996年：中共福州市委書記

1990年–1996年：福州市人民代表大會常務委員會主任

1988年–1990年：中共寧德地委書記

1985年–1988年：中共廈門市委常委、常務副市長

1983年–1985年：中共正定縣委書記

1982年–1983年：中共正定縣委副書記

呢d 有趣野 應該翻譯做各國版本
等全世界恥笑

點解要關?

幾享受支那嗰種自由自在 香港人醒未？

高下立見

CLS

呢啲就真係又要威又要戴頭盔

Trump 啲rally 要安排幾萬老臨都唔係易事

我終於明點解雜總上次會問「這是正式錄用的警察嗎？」

屌原來佢都知全部都係演員，戲劇晚會黎

2018仲有啲咁on9既野

呢幅相真係經典，難怪當時啲人稱呼佢做事頭婆